好失望 覺得呢世都唔會有女

睇住自己樣貌普普通通 又唔高
同啲女講野 想佢回應返 好似要佢擔泥咁
睇返其他靚仔求其講啲濕鳩啲女都會係咁答嘴
我明係睇樣嘅 個個都會睇樣
我唔係要怨個社會睇樣 只係想叫下春 呢刻覺得好絕望
點解我生得唔夠人型 唔夠高
我可以靠個人力量改善嘅都改晒 eg注意打扮 儀容 性格etc.

好多時換嚟都係得個吉 有時上網識女仔 一問我幾高 答完已經即刻唔洗傾落去 其實我都明嘅 但依然每次都好打擊

身邊朋友話係咁啱唔好彩搵唔到好嘅人啫 但我每次提返起勁搵 搵三次撞板又回去返頹mode 無限loop

唉 冇計 呢個世界總要有我呢種失敗嘅人 係我未接受到啫

你幾高？

我都係 而且我應該仲矮過你
有啲野唔係自己既就唔係 冇咩好講

咁就快啲接受啦

人要知自己定位，定位唔係溝女型就唔好強求，好好賺錢算啦

冇希望又何來失望

儀容，髮型，著衫全部都執過曬
同埋想講生得高都係冇用囉
利申180但毒足20年

算好啦，起碼你有去搵女仔既勇氣，對於我呢個10幾年冇同女性接觸過傾過計既人已經好好

以為自己開post

性格問題
關身高/樣閪事咩
除非你太撚矮同柒

幾高？

死矮撚

利申164

肯傾計又點，人地一早就將自己friend zone左啦

我明

望住D靚仔一個女朋友 一個SP
上個HEY MANDI 22人夫 搵SP 28巴有女朋友想偷食
再望下身邊既女同事 成日呻無好男仔 又話俾人呃 問我點解 心諗你成日讚我好仔 但又從來都唔望下我
因為矮 真係望都唔望下你 (可能太矮望唔到

$$$$$$ 幫到你

捱多幾年啦
捱多幾年

你就慣架啦

有fd 唔過170，唔算特別靚仔。佢條女唔差

得169

Same

有冇錢?

咁就俾心機搵錢，有錢就有女
有錢就屌本地model 無錢咪去東南亞淫賤trip
不知幾爽
愛？得閑愛下你老母好過啦，佢先係心入面有你嗰個

學生 冇錢

矮過 169 係咪要自殺 ⋯⋯

就算有錢 啲女都係體上份錢
啲女對靚仔係從心底想比佢地屌
唉 好想試下真正比女鐘意嘅感覺

唔靚仔 溝到女都係等緊比人帽 條女唔係從心底鐘意你
隔離po正好係人板

［又一死狗公］所有女人都係雞(2)

男人冇米八既全部都係矮撚

我都冇

可能係你叫緊春嘅時候有女仔想搵你
不過算啦都過左去

完全唔係絕望嘅身高喎，大把呢類人都有女

洗咩咁灰
我舊公司有個manager
毒到三十歲
佢完全唔靚仔仲係肥仔
得165高勁矮
但佢把口talk得,錢唔係多揾四皮幾野養架車
之後咪又係比佢溝到條fyy劣化版
最重要其實係口才,唔係個樣
我細個都好靚仔,啲女唔洗溝都會撲埋嚟
但我啲女既質素都係差過我朋友,把口勁得,我個樣好過佢幾倍啦都,但我把口唔叻
所以學識講野好重要,風趣幽默根本冇得輸

屌你老味啦 169唔矮啦

擺明係你要求高啦

或者你外表問題啦

183毒足30年揮手🙋‍♂️

認同 同女仔傾計係要技巧

自己唔去學就成日呻無女

一個圈子衰咪再去搵其他圈子

……

假設你溝到女嘅probability係0.01,咁你平均溝100次女就會有一個女朋友(好似係)

搵Ptgf

有冇女仔係唔會睇樣&身型

男定女都會睇樣&身型先
如果基本要求都達唔到，無人理你其他條件

practically 嚟講 每失敗一次都對心靈有創傷要頹一排 變到負面 就更趕客 之後要一段時間去恢復 如果唔好彩又loop 以0.01呢個咁低嘅機率 就算係平運 都會一世冇女

睇開啲,試吓搵啲冇興趣嘅練下同異性相處囉

你失望係因為你有期望

好仔 = 連偷食嘅資格都冇

樣衰咪溝豬扒囉，有時溝女唔一定要靚仔，把口都好緊要，我見過一d樣衰衰又矮又七都溝到女啦

唔洗失望喎，反正下世都係無

唔好咁灰啦
或者你到時學上邊啲巴打咁改頭換面，性格大改造學技巧之後死搵爛搵搵到個唔愛你又急需埋單嘅好女仔呢
咁你咪可以各懷鬼胎咁幸福快樂落去囉